收市前我買牛然後將記錄夾埋辭職信俾老闆

一個月辭職果日就係收成期

YEAH!